（轉貼）（毋忘林老師）李東海學校校長: 條友死都死咗 以後一切照舊正常

已send
請大家略盡綿力
毋忘林老師

send了

（轉貼）

enquiry@tungwah.org.hk

無SEND學校嗰個 廢事佢自己人查自己人